元氣乞單？？

雙重驚喜優惠載譽歸來！13/4或之前會員於元気外賣自取網上平台落單，可享壽司盛8折兼雙倍積分。

不了

折完仲係好撚貴 又唔係好食 不了
利申: 會員

呀婆好撚串嫁 叫呀婆幫襯你地囉

壽司盛8倍就考慮下

仆街7點幾經過新都會勁多人排隊

有Sushiro 洗食你元氣?

藍屍係會去食

今日去鑽石山元氣大鳩把人